一個20幾歲既人到底要識幾多野

成日比人話好似細路女咁, 但又唔知點改善

自己開心咪得囉 人地要你做乜你就做 奴隸黎架你

乜題材都睇
你每樣知少少人哋就覺得你勁

69 毒龍鑽 潮吹

不過唔想比人話我見識好少未見過世面咁

識唔識含撚

個個唔同，廿頭廿尾差好遠

利申20頭

做pt唔定ga wor

做人唔洗同人比較

但係唔知有咩好做求其做住呢d先

利申asso grad

有人娶我先算結婚太遙遠了

睇下股票市場發生緊咩事 學下工程 生活常識已經可以識好多

我都係講緊係待人接物方面 唔係知識層面

Asso狗就收皮啦

冇計我又唔令女冇乜仔溝朋友圈子又細

相對論

讀孫子

香港地識野唔使多
識搵錢就得

應該問返你自己 你想識咩？

跟番你個名咁生活就得啦

有無啲咩興趣

令你老母
點解要為識而識？
你可以搵啲唔同類型嘅嘢了解下
再從中搵到自己嘅興趣
你無興趣無熱情單純為咗俾人覺得你唔係乜都唔識
結果咪乜鳩都識啲，問多兩句原來乜都唔識

打機, 彈琴, 聽歌之類

打機咪搵人同你一齊打囉 至少都識吓志同道合嘅朋友呀

唉畢業之後已經冇乜fd

有d人成世都on99就過左
靜係識追劇 生命中乜都冇可能得名牌食好嘢同埋間唔中比男人包下，得閒同佢地爆房

有d人只係覺得搵錢重要過一切 放棄晒所有野 包括屋企人同健康

有人會專心研究學術音樂或者運動
其實睇吓你人生想要咩野
同埋我持開放或否的態度處理事情
簡單啲來講
如果你個人夠outgoing，態度正面、去旅行，工作，甚至落街買棵菜相信會帶到俾你好多嘢
相信如果你係個死毒撚
你都可能識好多嘢，但嗰種知識可能只係砌電腦方面

希望唔係太1999

內向性格定咗無得強求 盡做啦

屌好撚屌

識唔識含

不過咁諗 喺連登同成班on9仔吹水都開心啦 同埋有睇連登嘅女已經吸引到毒撚

你永遠唔會滿足到人地點睇你 最重要係你點睇自己

連唔識啲咩都講唔出咁點知點補救

到你30歲個時就自然會覺得20歲都係細路女

除非叫你細路女個d得10歲...

我諗細路

我諗似細路女係指待人？

其實隨心就得嫁啦
你個人無sense都唔會一時三刻有
唔同人背景出唔同人
無謂追求啦

開心滿足就夠了

睇你男定女

做毒撚其實都係都好
因為佢地多數有樣專嘅興趣

認真答樓主
我都係大你少少
25頭仲讀緊書 都係hd gard
可能你現家覺得好迷惘 唔知做咩好
係今時今日既香港
建議可以學習唔同既技能 可以係
工藝 煮食 語言 樂器 護理 等
20歲仲有時間同體力去尋找方向

最緊要好好珍惜同屋人既時光
唔好到屋企人出事先後悔
唔好好似我咁…………

你好撚癲😂

On9仲有人返pt
返補習就話學到少少嘢啫

含撚

男人老狗廿幾碎都唔認識自己性別

巴打 加油
做人的確好難 好多步伐我地控制唔到

我都估唔到
由早排呻話小朋友變做大人要咩好多責任 要面對好多壓力
過兩日就已經變成要接受面對至親既離別 個種無力 遺憾 後悔感

節奏太快 太突然 我……真係頂唔緊